港息高於美息反應什麼

多謝林鄭帶起香港走資潮
年輕人守護香港俾班廢老日屌夜屌

真係諗起都悲從中來